Zijn verdediging was een van absolute onwetendheid, en hij protesteerde dat hij nee had kennis van het doen en laten van Hugh Boone, zijn huurder, en dat hij kon op geen enkele manier rekenschap geven van de aanwezigheid van de vermisten meneer kleding.
"Tot zover de manager van Lascar.
Nu voor de sinistere kreupel wie woont op de tweede verdieping van de opiumkam, en wie was zeker de laatste mens wiens ogen op Neville St. rustten Clair.
Zijn naam is Hugh Boone, en zijn afschuwelijke gezicht is er één is vertrouwd voor elke man die veel naar de stad gaat.
Hij is een professionele bedelaar, maar om de politie te ontwijken voorschriften pretendeert hij een kleine handel in wax vestas.
Sommige een klein eindje verder door Threadneedle Street, aan de linkerkant kant, er is, zoals je misschien hebt opgemerkt, een kleine hoek in de wand Hier is het dat dit schepsel zijn dagelijkse plaats inneemt, met gekruiste benen met zijn kleine voorraad lucifers op zijn schoot, en als hij is een treurig schouwspel een kleine regen van liefdadigheid daalt af in de vettige lederen kap die op de stoep naast hem ligt.
Ik heb de kerel meer dan eens eerder gezien waar ik ooit aan heb gedacht zijn professionele kennis maken, en ik ben verrast bij de oogst die hij in korte tijd heeft geoogst.
27 Welkom %s, uiterlijk, zie je, is zo opmerkelijk dat niemand hem kan passeren zonder hem te observeren.
Een schok van oranje haar, een bleek gezicht misvormd door een vreselijk litteken, dat, door zijn samentrekking, heeft draaide de buitenste rand van zijn bovenlip, een bulldog-kin, en een paar zeer doordringende donkere ogen, die een enkelvoud voorstellen in tegenstelling tot de kleur van zijn haar, alles markeert hem van amid het gewone publiek van bedelmonniken en dat geldt ook voor zijn humor is altijd klaar met een antwoord op welk stuk kaf dan ook gegooid door de voorbijgangers.
Dit is de man die we nu zijn leer de huurder te zijn geweest in de opiumkam en te zijn geweest de laatste man om de heer te zien van wie we op zoek zijn. "
"Maar een kreupele!
"zei ik."
Wat had hij in zijn eentje kunnen doen?
tegen een man in de bloei van het leven?"
"Hij is een kreupele in de zin dat hij mank loopt, maar binnen andere opzichten lijkt hij een krachtige en goedgekoesterde man te zijn.
Zeker, je medische ervaring zou je dat vertellen, Watson Zwakte in een ledemaat wordt vaak gecompenseerd door uitzonderlijk kracht in de anderen. "
"Bid dat je je verhaal voortzet."
"Mevrouw St. Clair was flauwgevallen bij het zien van het bloed op de raam, en zij werd door de politie als haar begeleid in een taxi naar huis aanwezigheid kan voor hen geen hulp zijn bij hun onderzoeken.
Inspecteur Barton, die de zaak onder zijn hoede had, deed heel voorzichtig onderzoek van de lokalen, maar zonder iets te vinden dat wierp enig licht op de zaak.
Eén fout was gemaakt in niet Boone onmiddellijk arresteren, omdat hij een paar minuten mocht wachten gedurende welke hij mogelijk met zijn vriend heeft gecommuniceerd Lascar, maar deze fout werd snel verholpen en hij werd in beslag genomen en gezocht, zonder dat er iets gevonden werd dat zou kunnen belasten hem.
